文宣組係時候眾籌叫人罷搭國泰

航空公司最賺錢係賣商務機位
所以只要搵到CX j class最好賣嘅航線
跟住再喺嗰個國家落廣告叫人罷搭
就可以打擊到佢哋生意同埋國際形象

個廣告最好有啲創意
可以用佢以前嘅廣告串返佢哋
例如 Move beyond labels? Then why are you labeling us

另外亦都可以叫班尊貴會員發多啲聲
總之要搞到佢唔敢再咁高調打壓員工
一齊攬炒

唔知可唔可以做到人哋一想online買機票
就見到文宣廣告倒佢米呢

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去韓國， 大韓 韓亞

去泰國， Air Thai Emirates Thai Smile

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍